有冇巴打識用netgear router呀

我前2日買左netgear rax80啦

咁屋企部電視呢我就係用lan線連router

咁rax80有5個lan埠啦,我將電視條lan插落去lan5啦

唔知點解lan5 led顯示係橙色,但係我部pc係連lan1, lan1 led係白色GE,

rax80上面其他led都係著緊白色燈,係得lan5 led係橙色,

咁我都有試下將電視條lan插其他lan埠, 都係會著橙色,

電視可以正常上網ge,我上去管理個度睇,電視個狀態係寫住100M/全雙工

pc就係1000M/全雙工,我以為關條lan線事啦換左條cat6線比部電視,但係換左都係顯示100M/雙工,

係咪部電視收唔到1000M所以連接埠會係橙色?望到係橙色硬係覺得好似有問題咁

我router lan線出電視/switch都係橙燈
但使用又正常
r7000用家

電視拎到ip嗎？ router 睇到電視連接左嗎？電視肯定支援cat6 ma?

可能電視個lan port 得100M
睇返說明書 或者睇下電視個port隔離有無寫

第一件事 先update個firmware

第二件事 reset成部router

未開機冇連線掛
我用緊r6400 連PC PS4同電視
熄機個陣就會變橙燈 開機連網絡個陣就轉返白燈

一裝個時已經更新左
陣間試下reset

我一熄機連燈都會熄埋

電視port冇寫,要等老豆番黎搵本說明書先知

睇到連接左,應該唔支援cat6我估

係囉,會唔會係唔支援1000所以會橙色,rax80又冇說明書

好大機會電視不支持1000MB
因為我部電視就係咁

唔同速度會用唔同顏色表示，正常
電視未必support 1000M，多數正常

你電視機嘅firmware/software是否已經係最新版本？

LAN port如果係着Amber/orange顏色燈 只係代表部電視機只係支援100Mbps or 10Mbps？

你有冇睇User Manual? 應該會有詳細解釋

仲有你條LAN線是否CAT 6 or CAT 7?

電視無gigalan. 所以係橙色